(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (132)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm

我成個故事30+1首歌loop緊

八婆姬亞娜

lm

死八婆

留名

留名食花生

吹藍色夢的巨人我吊你老尾

留名留名

瞓醒覺飲返罐可口可樂簡直牛b死了

投胎做到喇沙仔算唔算死而無憾。。。

咪普普通通長長地陰嘅頭

。。。Sor

街頭復健？

30都可以係on9仔

換夫
知己知彼

讚緊你

Come 維園
如果你揾到嘅話

飛囉

你就垃圾

我可以做張枱

Really?

一杆入洞

見到茶神即刻心肝仔dokidoki扯哂蝦

可以啊

有，true or dare

嘩 好chur
呢個係相體取向嘅game

慢慢

你地兩個咁樣公然flirt真係好閃

stop做me...

Join?

我襯佢唔起

哈

。。。

弓起一對新人

正常佬一個

無圖

腳腳

先恭祝一對新人 洞房

我以為你打錯字 個個字都明 拼埋就唔明

Ok thx

2. 想投胎做牙裁個仔 繼承完美基因

北邊的你自有方向
南面我只好隻身打仗

咁西面的我呢

與我一起

久違嘅推歌
係牙醫嘅歌

輪流被遺下也好 原來從前如果我是你亦不識做 若被視為負資產要追數多恐怖 愛沒有罪仍可變被告 這報應怎不早到

奶油b

靚仔咪多人溝

冇樣好難吸引人咖喎

萍水相逢呢啲急唔黎嘅

媽媽b

求傳染

自從牙蕭引退之後佢就好似冇乜人生動力了

我都係係地
蕭蕭=我嘅人生維他命C

您幾高

笑死
有次同ex落5樓
咁啱嗰日成場啲人我都識 之後佢話以為我係fuckboy 然後去咗偷食

屌你老母

唉我屌你老母
屌你老母
屌你老母
有隻蟲飛咗落我隻手
我諗住吹走佢
點知戴咗口罩
屌

正解

原來兩個人黎
唔怪知點解起底冇gay post

又loop左一日全民造星
本身幾鍾意個00後楊甯 點知玩微博讚習大大
得翻顧定軒係鍾意

真
勁大牌

-,-？
我次次都有叫您地入然後我有狂po link

不反了

男神風範

bb

上次係因為discord 未改名 又唔識改
廢事自爆 臭lin教咗我

我又想同大家語音

對唔住 裁判官

無咁貴的

你畀？

算乜帳

早晨

早

咁小事

新人留名

正過donki

請向錢大媽學習
唔食隔夜仔

其實過幾耐都食唔到

每對去完5樓嘅情侶係咪都會散

你同佢有冇機會一齊上堂呀?
如果之後確定冇咩交集嘅話
不如盡你嘅能力食咗佢先 就算擁有唔到
都起碼同佢玩過

5樓係咩@@

你扮咩？

無
分咗
下一段搵open relationship

咁樣好咩

大家一齊食 正到

冇喇，佢去外國，唔撚想再見到佢喇

仲好佢去外國 強姦佢啦

有咩問題

男神bb

🥺🥺珍妮

韓國啲水係咪可以打開水龍頭就咁飲

Hi 腳腳
我有嘢想........

天生fuckboy樣

？？？

我覺得你係一個好男仔

咩事啊你

我都覺

又造

我唔係

我都係sad

Hug

ok

好搞笑

yes

自己話自己搞笑

你係好男仔樣fced

無事啦都係

屌你老母啦8婆

第一次見腳腳惡

我係咪要多謝你好人卡

又嚟 我好難聽

咁你收聲啦

咁咪靚仔

Ok sorry

講笑

雷克係個好人

喊咩

A?

Z

D啦

咁你呢？

想聽

官都係

就係唔靚

唔獻醜了

咁巴閉

好人一世平安

多謝你

唉 連你都

頸箍淫啲

冰冰

好餓

瞓覺就得